麗晶人唔抵幫

麗晶街坊其實係唔係唔需要幫手？

次次都喺度捉鬼。上次又當FA係鬼，今晚又喺度捉鬼。唔該有懷疑就應該堤醒手足小心然後再觀察下，唔係你覺得係鬼，未FC就周圍散佈謠言

咁搞法真手足都畀你嚇走晒啦。抗爭條毛咩，你哋麗晶人自己玩埋佢啦898。

呢d地區野本身就應該等班藍絲自己搞
好似粉嶺果次咁
藍絲自己都唔出點解要幫埋佢
等佢地攬炒自受吧